
```
Exported with AIPRM https://www.aiprm.com by schaedling.monatlich_0w@icloud.com on 24.3.2023, 02:48:30
```

---


**User:**
Antworte von mir (User Jason) auf die Nachricht meines Freundes Eddy. Antworte in einem freundschaftlichen und netten Ton. Sag sorry dass ich nicht dran gehen konnte, aber musste viel Emil sitten. Freue mich wieder was von ihm zu hören und wie sieht's bei ihm aus heute abend mit telefonieren? Hier kommt seine (Eddy's) Nachricht: ```Was geht ab? Ähm... Ja, ich hab versucht dich gerade anzurufen, aber irgendwie bin ich nicht durchgekommen. Ähm... Ich glaub da war aber auch wieder was in die Universe los. Aber ab dem 1. März sind Planeten wieder korrekt. Deswegen ähm... Lass klingeln, bzw. wenn du heute noch was zu tun hast... Sag Bescheid, was geht, was treibst du, was sind deine Pläne?```

Please write in emotional tone, conversational writing style, German language.

---

**ChatGPT:**
Hey Eddy,
sorry, dass ich deinen Anruf verpasst habe. Ich musste heute den kleinen Emil sitten und hatte meine Hände voll zu tun. Wie geht's dir denn so? Schön, dass du mich kontaktiert hast.
Deine Theorie mit den Planeten klingt interessant. Ich bin froh, dass ab dem 1. März wieder alles korrekt läuft.
Heute Abend bin ich ziemlich flexibel, also wenn du Lust hast, können wir gerne telefonieren. Ich bin gespannt, was du so treibst. Ich habe nichts besonderes geplant, also lass uns gerne quatschen.
Liebe Grüße,
Jason